.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "јануар 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Where URL is for example \fI\%https://google.com\fP
.sp
Whenever you pass arguments to \fBweb2disk\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [OPTIONS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Основни директоријум у који ће бити сачуван УРЛ. Подразумева се .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Најмањи размак, у секундама, између узастопних преузимања. Подразумева се 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
Не преузимај CSS стилове.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Кодни распоред Интернет сајтова са којих покушавате преузимање. Подразумева се да ће бити покушан да буде одређен аутоматски.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Any link that matches this regular expression will be ignored. This option can be specified multiple times, in which case as long as any regexp matches a link, it will be ignored. By default, no links are ignored. If both filter regexp and match regexp are specified, then filter regexp is applied first.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
прикажи ову поруку помоћи па изађи
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Биће праћене само везе које одговарају овом регуларном изразу. Ова могућност може бити наведена више пута, у ком случају ће везе бити праћене све док може да се пронађе бар један регуларни израз коме одговарају. Подразумева се да ће се пратити све везе.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Највећи број датотека који ће бити преузет. Ово се односи само на датотеке у <a href> одредницама. Подразумева се 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Највећа дубина рекурзије, тј. праћења веза. Подразумева се 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Број секунди за чекање на одзив сервера. Подразумева се 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Прикажи детаљне информације. Корисно за тражење грешака.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
прикажи број верзије програма и изађи
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
